【confuse】如果曼城禁賽歐聯，而阿記又贏左歐霸

咁狼隊有冇機會踢歐霸

唔係想話爭d 咩
純粹係好撚 confuse

博盡無悔

想知好撚confuse出處係邊

求gif

係唔係依個

gif

問緊歐霸